懷疑又有手足比警蛆盜用連登ac!

請留意#38 本來以為係一毛狗
但起底後發現手足10月頭都仲有屌盧狗的！

好心你班警蛆死返微博圍爐啦

Lm

聽講班散仔平日都會屌盧狗

你條一毛狗一定最理性 小米契仔

留意到佢本身開既post似手足 突然幫狗講野 唔知點解呢

其實個位巴打明顯曲線反諷狗方同紅媒
可能曲得太圓你睇唔明

明報呢啲兩頭蛇
唔屌柒佢話俾佢知香港人睇撚住佢
佢真係會亂嚟
所以呢位巴打係曲嘅